[水療按摩有圖] 賣淫案按摩店華裔老闆 稱可安排與特朗普互動

捲入美國佛羅里達州亞洲蘭花日間水療按摩店涉賣淫案的華裔女子楊莅（Li Yang），繼被揭與總統特朗普自拍後，美媒指她在當地開設的一間投資公司，聲稱可為中國客戶安排與美國高官及總統互動的機會，甚至進入特朗普名下位於佛州的海湖莊園。

45歲、洋名「辛蒂」（Cindy）的楊莅，2017年時註冊了一間名為「GY US Investments LLC」的公司，並出任行政總裁一職。該公司在其主要以中文寫成、現已關閉的網站上，自稱是一間國際商業諮詢公司，可提供公共關係服務，協助美企在中國市場建立和擴大其品牌形象。

網站聲稱，提供出席總統晚宴和圓桌會議、白宮活動、拍照機會和「VIP活動」，包括「與總統、商務部長和其他政治人物互動的機會」。網站曾貼出楊莅在特朗普的海湖莊園參加超級碗的觀賽派對的照片，以及她和特朗普兒子的合照。網站又稱楊莅是總統籌款委員會成員。

白宮和楊莅暫時未有回應。佛羅里達州共和黨副主席齊格勒（Christian Ziegler）嘗試淡化事件，聲稱任何人都可以買到任何活動的門票，強調自己從未見過楊莅；又指民主黨及傳媒嘗試將楊莅與他們拉上關係。

希望侵侵搵特工懲罰賤人